做緊it helpdesk 你問我答

好撚悶

help邊個

連登歌神幾時有新cover

In house

做左唔夠一年 自爆唔答

即係人工幾歲咩學歷都唔答得啦

係咪叫人重新開機就得？

遇過最on9問題喺乜？

U grad

其實都無咩 最on9 係d user咩都唔識

試過有師奶開會話Skype / teams個嘢壞咗啊，冇聲
打去狂數it helpdesk
其實佢mute 咗自己

另一次話mouse壞咗，其實冇插制

諗住點樣行落去?

話熄唔到個bwoser 條on9仔 按左f11 又或者 佢地會話搵唔到個制 果

鬼佬發撚哂脾氣話部laptop廢 開唔到機 行到埋去一插電就開番著 一睇舊電1% charged

想辭職 上哂手之後 好撚悶

jobsdb linkedin個CV寫好D 都唔少agent搵

轉去data centre or noc 做support啦
條路之後好行好多

人工

普通公司in house helpdesk真係又悶又冇前/錢途

做夠兩年, 一update CV, 個inbox就會不停響

呢啲要7*24 唔係咁易架 如果咁簡單 就唔會比helpdesk高人工

係既咩
我覺得好難搵

data center可以有咩出路?

返9-6 Mon-Fri好難搵
要返長短週Sat/5.5 day/6 day/shift duty好易搵

大學係咪讀電腦?